有冇人知乜鬼嘢

頭先捉佢出佢佢又飛番入嚟，飛來飛去好撚煩